{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 우주스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室したい場合は、関連ペンションを選択してください。もし拒否された場合でも、払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備は禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約も可能です。 一軒家ペンションの客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiが客室で提供され、データの心配なく便利にインターネットを楽しむことができ、最新のカラオケを利用することができます。 バーベキュー場では炭とグリルをご用意いただくと無料でご利用いただけますし、ビリヤードテーブルもございます。 薬味は塩、砂糖、醤油、唐辛子粉、食用油などが用意されています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、ゲーム自転車もレンタルできます。 レトロゲーム機を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合は、関連ペンションを選択してください。ただし、ペットの入室が拒否された場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉などの直火方式は認められていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの直火方式は認められていません。また、炊事道具の個人的な準備も禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的には何が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、再予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが提供されており、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では炭とグリルをご用意いただくと無料でご利用いただけます。また、ビリヤードテーブルもあります。"
        },
        {
            "question": "薬味は何が用意されていますか？",
            "answer": "薬味としては塩、砂糖、醤油、唐辛子粉、食用油などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム自転車やレトロゲーム機を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはゲーム自転車がレンタルできますし、レトロゲーム機も無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 731
    }
}